幸福承傳，港女800元出售老公所送玫瑰花

屌好肉酸

ip 都唔洗check

西女人
聽日就離婚

遮第一張圖唔遮第二張

十萬伏 凸 pika chuuuuu

Wakakakakakakaka

wakaka

仲要元朗自取

係咪ON9？

cheap撚到 比少d人情應該會比佢記一世果d

原價幾錢?

$900

排

睇啲玫瑰色水都唔新鮮，開始謝緊

以前小窮撚 真係試過人地完左婚禮去執紮99枝玫瑰 第二日送俾女朋友

二手植物性器官

你去執人地嘅係一回事,

佢拎出去二手賣又係另一回事

好柒呀屌

幸福傳承

King King Lau

樓主 king king Lau

果女人咁樣衰都嫁得出

我真係恭喜佢老公

Ching唔巧起我底

咁你快d貼幾張 PiX ChX 港女相洗版

無計，真係窮，但見到女朋友個樣真係幾開心

PikaChu ?

西... 西女人

極品港女
樣又唔撚掂, 連老公送既玫瑰都可以賣出去

執同賣好大分別，你果d係人地唔要，你物盡其用，呢條八婆係己所不慾，賣鳩俾人

送人還好，賣就核突了

幸福有價

用錢都買唔到既幸褔，你識條鐵咩

港女

推上報

800蚊太貴，幾十蚊會考慮下

你有幾幸福呀？睇過

梗她男人以後就唔會送花啦，夠環保，用心良苦

下次佢係酒店開完房，仲有幾果鐘剩會唔會都可以幸福承傳

可能送俾佢已經係二手

屌

果女人係N手

呢兩幅圖周街傳緊，唔好咁天真以為起到樓主底啦

淦淦典解你淨係油左事主左邊張圖個樣同名，但右邊又唔油

元朗啲鄉下人真柒

$800幸福承傳

幸福繼續承傳

遲d港女賣埋二手condom

一時大2

故意

又唔好咁講條女幾正，做女朋友都ok

柒到唔敢睇

咁做你女朋友又點睇

想問咩叫做making

送比人都仲話,仲要成八百,分分鐘佢買返黎都唔冼

會同佢晚晚ml

咁既西女人，有無佢其他相恥笑下

睇錯左買佢（西女人）返黎都唔駛800

過多兩日我幫佢掉要比返50我

推

幸福承傳 賣新鮮精

比超你係得既

600

肉酸到核爆

比人知道點見人呀

樓主自爆

又幾環保喎

臭閪

king king lau

幾撚好聽呀屌

聖誕節d rose最多咪十蚊支， 99支最多咪990

咁都可你以出賣有幾撚幸福

啲女人真係唔撚用腦

何仔都無人識

西樓主

Pik Chu

幸福承傳 80賣2手domdom

wakakaka

施永青提「聖誕」：X你老母

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有Hard Feeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

condom 都得啦

留名

環保先鋒